班廢老一日到黑話班後生仔出黎搞事

從來無人講，只要林鄭收回條例

佢地即刻返屋企同返工....

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

唔通好似班垃圾廢老咁一日到黑去公園俾錢大媽揸波？
後生無貢獻，老咗一樣阻住地球浪費資源，老而不死，是為賊也

唔好理班廢老
佢地生活喺平行時空

個班友都個頭近，佢地無未來，唔駛理佢地

見到D紅底fb page都全部反中留言
真係多謝下D游說股民反中既建制派議員

你返工KOL 做多啲文宣教化吓人嘛

得個鬧仔架查

唔駛理佢地

唔中意？返大灣區住咯

呢個阿叔話要捉我地去集中營再教育

聽到個人好撚燥

出年既今日，佢地可能已經死鬼左